[Whatsapp Group] 90後吹水是非蒲正氣群

扮工既你一定好悶，想揾人吹水食飯玩Game? 快d填form入group啦
勁吹水 定期有聚 巴絲不拘 90後為主 （88-99）

正氣吹水群群規
1. 禁厹性騷擾（不論pm定公開）
2. 禁收兵娘娘

希望大家玩得開心，扮工開心

推

宜家個group有30幾人

其實點解唔開tg grp

whatsapp有whatsapp玩姐
又唔會賣你資料

我填左啦~

如無意外今日add人 請耐心等候

無問題啦~ 開心星期五

TGIF
聽日終於放假

我填左啦

Good

YAY

未入到請耐心等候 因為都幾多人填form

睡前一推

希望入到

應該得嘅 我幫你問下admin

推番上水先

謝謝你

一生只得空空一對手 一心只想拖你手

今晚決定早d訓

早

又夜訓了

推呀

今朝唔記得推

推呀推

留左

仲未add

未add的請耐心等候

我填左啦
Add我啦

好呀不過呢排admin去左旅行 你要等等

做乜鳩

填左表仲未邀我

潛水會踢！

Add完就走

被admin話我唔推post

再次招人！

咁即係可以PM收兵la